Roll腳一問

我買親嘅褲小腿褲管都唔收腳
有無人可以教我點樣roll窄啲而唔會睇落一舊野

你係咪有roll腳障礙？

youtube pin roll

我係一個睇左十幾次youtube pin roll都唔識的人

Pin roll好撚柒
買條靚cutting既褲 正常咁roll一兩下
一定仲好睇

好簡單咋啵

搵極都搵唔到岩cutting嘅褲
本身踢開波大脾比較粗小腿正常

睇下著咩鞋姐

Pin roll真心7 同埋啲jogger pants
利申一係買slim fit 一係skinny

Pin roll完 個褲腳位起角咪仲柒

市面上大路牌子其實都唔會搵到條就咁roll兩下好睇既褲
唔拎去改窄係冇可能
pin roll一roll得唔好個邊位一大舊好柒

我女腿粗到仆街完坐買唔到長褲

google rick roll

好老實，ROLL腳好撚落伍了，買CUTTING好過喇

一係jogger一係改短
roll到成舊嘢其實好肉酸

我全部褲都會拎去改 好睇好多